[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

請勿散播失敗論

個人好有信心對於今次罷工搞得成！去到今時今日嘅局面已經唔單只我哋平民發聲，公務員遍地開花、商界促請正式撤回條例、將軍澳線85%車長實名聯署。在沉默中爆發，平凡人做不平凡事，每個人開始喺自己崗位上努力同行，We connect。

其實香港人進步得好快。

六月嗰陣夠無人講咩雙普選港獨乜乜柒柒啦，引用立場新聞一段話：「當制度提供不了安全閥，一個排解壓力的出口，這廿年來的恨就這麼革出命來了。」
唔使咁快下定論話「罷唔成啦 得個小貓三四隻有春用咩」呢啲說話。
一開頭個個都話69過後送中條例會照樣通過，香港正式收皮。有邊個諗到616竟然有200萬人上街？又邊個估到721警黑勾結血洗元朗後，727自發行動有成28.8萬人出嚟？而家每次遊行集會都至少有成萬人參與。面對暴政，港人無所畏懼！呢團火唔會再好似五年前咁易熄！呢個極權政府仲係唔明，無論你用幾多催淚彈橡膠子彈、濫用警力亂咁拉人打人、散播白色恐怖乜鳩都好，我哋點都唔！會！散！！！
今日唔知聽日事，無人可以預測將來發生咩事，所以要用僅有嘅自由為民主發聲！光復香港！時代革命！

「今天不出來，明天出不來」

事到如今乜都要試，唔試又點知唔得？如果今次真係罷唔成咪下次囉，再唔得咪下下次，係好辛苦好難，但總會有一日成功！所以真係唔使咁灰雖然我哋一樣嘢都未贏。
過往幾次失敗係因為時間同文宣不足，無辦法俾罷工嘅人有安全感令佢地覺得孤軍無援。
但係！而家距離85仲有成個禮拜，叫人罷工都要時間吹雞㗎！俾啲信心同路人啦，相信今次成功率一定大增！！！
明白一定會有人有所顧忌無法罷工，咁咪share出去俾朋友知，一傳十十傳百好似滾雪球咁越滾越大，你罷唔到，身邊一定有人幫你罷埋。

唔係有希望先堅持
而係堅持先有希望

但願我們都有
見證歷史的勇氣

等你出嚟，我哋一齊繼續不知天高與地厚！
幫我為你加一點附和 可以伴你不管福或禍 這樣已是很足夠

順帶一提，10月9號天琦上訴審理

推

勝利一定係我地

當有人話「罷得一日把撚咩？第日咪又返工」

有第一次就會有第二次，路都係人行出嚟，人類就係咁樣進步。
希望無心罷/自己罷唔到嘅人唔好影響其他有心人，有志者事竟成。

光復香港，時代革命

美,多謝你
係外國都禁出心出力
香港一定唔會收皮

pish

含淚推

我要罷工

瘋狂AIRDROP

PISH

罷工

重番咩工啊

推啊

幫拖

推到個個知

85罷工

8月

5號

罷市

罷課

放假

推呀

推大三罷

一齊罷

地鐵好慢

上唔到網

光！

推，齊心事成

幫推推推

光復

香港

推！要正面言論

時代

革命

805罷工！！

小美

宜家方向係罷一日
定無限期罷?

重番工?不了

就到站,美美我幫你推多幾下

.

美

罷住一日先
到時多人既話就自動無限期嫁啦

齊心啊大家

再黎

我要罷工！！！！！！

暫時730係地鐵不合作運動，802公務員集會
805 全港罷工

有可能㗎！要大力宣傳

其實地鐵+巴士罷工，已經等如全港罷工

要齊心團結

罷工呀！！！

求下你哋

美美
推！

唔該你哋

加油! 香港人!

返工，不了

和理非 升級

我怕將天琦同我地拉上關係
到時法官怕社會仲亂
影響左天琦

收皮喇P牌,你做D過咩?

支持全港罷工

同意，大家呢幾日做足啲宣傳

支持，睇緊邊間診所少人

8月5號齊罷工

8月5號齊罷工！！！

你吔 ………………！！！！！！
我 ………………………………………………
由心感謝！！！

要令政府正視問題, 必需令全港癱瘓！
支持長期三罷

落力文宣吧

一齊推

唔該哂

Helloooooo

快啲同身邊朋友講！！！！

同意
樂觀啲

車長實名聯署我覺得實有可能

同舟共濟！！！

謝謝

今日台灣明日香港！

Facebook Instagram

香港人齊心努力！

Pish

push

全民罷工

獅子山精神

同舟共濟

雙普選

五大訴求缺一不可

要經濟癱瘓 迫政府回應

罷工呀

8月5全民罷工！！！

下 有得咁嘅咩
唔係不嬲審視佢當時件案嘅因素咋嘛
你依個講法已經係人治啦喎

有無法律JJ講下

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

我要真普選！！！

We connect

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

730定85

hai must!!!!

85全民罷工

730係地鐵不合作運動

UM...我唔係想打擊你....
但唔好依賴地鐵車長作為罷工主軸會比較好

不灰機 不分化

心在城在

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

支持

Airdrop呀大家

咁而家吹定雞先，試咗冇壞
起碼令多啲人知道有呢件事

85全民罷工!!!!

最近我搭車都冇收過airdrop

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

幫推

805，全港罷工！！
求下你地，香港人

大家可唔可以陪我堅持落去

會參與

會！！！

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

罷工呀！！！！！

八五三罷

推！

天琦判咁重
已經係人治因素

香港人加油

730不合作運動，85全港大罷工

香港人唔該齊心一次得唔得

宜家香港咁既情況仲掛住返工 正一垃圾

請大家準備好文宣工作

罷工！！！

光復香港 時代革命

推
唔好下下都話無人
你行出黎就會有人!!!!!

懇請大家無須太在意一開頭既規模同人數，盡力宣傳同響應。
自發活動互相呼應，慢慢就會多人加入，遊行 如此，抗爭如此。
光復香港，時代革命
共拋之

小美！

岩！你唔出就已經少咗一個人！！！

100個出，就會有1000個出，慢慢去到10000個出

唔好放棄！！！！

一齊擺工！

Hellooooo

Push

多謝你既正能量

仲有人講繄730，傾好730 定805未

再加大力度文宣 不要只在網絡 要走上街派單張特別是公務員

見到咁多手足俾人拉真係好心痛
freedom is not free
罷工罷市迫政府回應係香港唯一出路
利申 公營機構員工 會罷

730係地鐵不合作運動，兩回事嚟

謝謝你

可以嘅話呼籲一下你身邊嘅朋友一齊罷工

一定得！

都係重申：地鐵員工、九巴員工 要先罷...

如果唔係都係會失敗

終極一戰

咪撚下下都失敗啦，佢哋肯罷工係最大優勢
唔代表其他人肯罷工係冇用
你唔出去咪少咁個囉一定

推，不如返工放工痴哂d poster 係交通工具上面，扶手又好，玻璃又好，係連登推完，要推埋俾更多未知有罷工嘅打工仔睇

推到有法j

唔知會有幾人出 但至少我會出

多你一個其實好多！！！

我覺得罷工日就應該果朝做埋不合作運動

唔該崇洋嘅入一入嚟

講得好

5/8 我會罷工

咁你都要睇清現實先得架...

香港幾多奴工每日趕番工番學

你唔叫佢番工好似殺佢全家一樣

要迫到佢工都無得番

唯一一樣就係斷交通

其實罷一日都有用
令到佢哋內部分裂嘅機會越大
自然越罷越耐

我冇叫你迫人哋罷，咁你咪自己罷囉！
講到冇人肯罷咁其實大撚把人想罷啦

有第一次就會有第二次，好似機場集會咁，而家大把人都話個次去唔到想搞多次啦

美人多謝你集氣支持大家

推！！！！！！

靚圖，唔該手足！

雖然話唔好講失敗論，但其實罷一日有咩用姐?
政府當打左場八號波咋

我地一定得
香港人 我地創造緊歷史

全力推

美人

呢張圖有改動，請用返呢張

同意罷工，但唔同意集會，一定要搵ｄ野做，
例如去中銀禁下錢，去ｄ中資店鋪幫襯下

Love you

#6

Helloooo

推，唔好意思可唔可以講邊度改咗？

有冇人講下當年酸中山失敗咗幾多次，印像中唔少

不要說「推」，試著說「我會罷工」

我會罷工

多謝你嘅努力！但要分清楚請病假同罷工嘅分別

張圖唔係我整，你可以整返張你啱心水嘅文宣圖

推呀
我要罷工

8月5號齊罷工！

點先可以令身邊既同事一齊罷工？

點先可以令巴士司機一齊罷工？

8.5罷工
無人話8.6 8.7 8.8唔可以罷
無人話唔可以再搞
呢個半月來有幾多次我地話咩無用咩無用？

擺一日唔夠

各有各做
遍地開花
發揮香港人創意

下午一點七區集會

加油香港 加油天琦

Discuss:
Channel:

airdrop/親口同佢地有呢件事發生，罷唔罷佢哋嘅事

香港人 團結一次
得小貓三四隻罷真係冇用
黎到呢個位 唔好諗：有人會做野架啦 洗咩我
我同你講 你好重要 因為你係香港人
為香港 一句講晒 我罷

失敗主義者真係好煩
咩都要試！唔試就一定失敗

罷咗一次先講下次OK？

8月5 我會罷工

係，唔使理人哋罷唔罷！自己出去已經多一個人！
一定大把同路人陪你罷工

85齊罷工！！！

宣傳真係唔夠囉，今朝返到房暑，成班sto已經坐曬係到。如果sto罷工，to/ta自然會跟大佬啦！

推返上去

罷工！

相信民間智慧

所以每個人都要靠自己力量散播三罷呢個信息，你同你身邊啲人講一講，大大話話都多十幾條友知咩事啦

美人講得啱 唔試就一定失敗
唔好因為身邊嘅同事唔罷 你就唔罷

謝謝
多你一個其實好多！！！！

弱弱一問, 8月5日JUPAS放榜, 罷工罷市可否考慮埋DSE學生？

唔好意思呢個日子唔係我定 但而家大家共識係八月五

咪撚返工呀！！！！！

借個位黎

［8月5日罷工］除左係連登推post ,不如一齊係交通工作狂痴poster

推 已spread 會幫手印文宣貼到密過便利店

8月5 齊罷工

8月5罷工

推！！！！

罷工呀！！！！

擺一日有咩用

推爆佢呀

擺工

Push
美人好野

P U S H

光復香港 時代革命！

有第一次就會有第二次

謝謝幫推

推，一定支持

不回應： 812, 813 再罷！！
再不回應： 819 820 821 再罷！！！

一路升級！！！！

一定會越來越多人！！！！！
我哋唔會放棄

唔敢sl唔敢鄺工，請左al

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

光復香港，時代革命。

我要罷工！

我冇野講！

85

730

謝謝你！

光復香港！

時代革命！

呢度集中處理8.5七區集會+罷工
8.5 七區集會+罷工：
Channel : @saveinghk
Group : @saveinghkgrp

Group內有其他活動資訊tg link
萬分感謝！

貼埋上巴士狗鐵呀！！

返你老母，工你老母

85 3罷！！！

全港罷工

時代革命

咩埋差佬一齊罷啦 佢地咁不滿 又話做夾心

有冇人整呢個主題嘅蓮花圖？

幫手推

抗爭係一條好漫長既路，香港人唔好放棄呀 每一次既發夢都會做得越黎越好！

光復香港，時代革命

罷工！！！！

大罷工呀

全港罷工！！！！！

推多幾下

8月5號 全港三罷！

公務員爭氣啦

到底係730定805

香港經濟已經受到打擊，政府都要驚！！！

730地鐵不合作運動，805罷工

又沉

5/8罷工！

幫你推下啦

罷工！罷工！罷工！

大家返工放工時間搭車狂airdrop宣傳

堅持呀香港人

罷工罷市罷課

美人一生平安

愛你

身體力行

8月5號全港罷工

MAY 我岩岩覆錯

MAY我放飯

push
85大罷工
不見不散

有無用我唔知,但唔做就一定咩都無

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

光復香港
時代革命

食咩好???

PUSH

我要罷工

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

PUSH！

有冇人觀塘LUNCH

唉又食自已

推多陣

有冇人KT LUNCH???

行得

再推

去食飯 推多下

罷工記住

我會罷工

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

Pish
求求大家 一定要齊心罷工呀

嘩仲推緊 唔該哂大家

8月5號全港罷工！！？

8月5號全港罷工！

8月5齊罷工

推

2:05
被屈婆婆寧願死都要守護年輕人

屌要推

互推

多謝美人

要去訓了推多幾下

8月5號！全港罷工！

我唔明點解成日話唔得唔得
要同大家講我地一定得
當初都冇人諗過逃犯條例過唔到
都冇人諗過二百萬人遊行
都冇人諗過香港人可以咁團結
汝其咁消極 不如鼓勵下大家
冇人會知最後結果係點
因為我地都可以改變
Never say never

成功勸服朋友罷工

屌你老味我唔撚返喇

辛苦晒

樓主，我覺得我地需要一句強而有力的口號tagline去宣傳0805，係要一班基層市民都容易明，「沒有民主，縱保住飯碗，卻同揸兜無分別」， 讓人知道刻不容緩，小女子詞窮，請大家發揮創意

check ig dm

互推

推!!!
有啲人份工係罷唔到
又或者你唔會咁做
其實唔緊要
但唔好咁快就話冇用
你點知其他人籌備成點/點諗?
唔試點知唔得?
一日罷唔哂咪第日接力
唔試點知得唔得

推到8月5!!

我

除左連登推麻煩都係其他地方推

尤其是連儂牆

互推

閒日唔肯罷工就唔洗旨意成功

我信8月5號罷工會成功 不過罷得果1日唔能夠令政府跪低

多謝幫推

八五全港齊罷工

Hey check ig

唔想前線人員再有損傷啦 罷工啦求下你地

我係香港人 我願意罷工